有冇人有lin毛？

都幾肉酸，忍痛抆咗佢又生過，唯有放棄理佢

女仔其實有冇架？

唔抆有時吉到lin頭好鬼痛

我有好多 會修剪下

好多女都有

可以脫左佢

好鐘意奶女朋友lin毛
之前佢多手抆咗 我即刻掟煲

核突得過左lin多毛過右lin，又粗又疏成個核突阿叔咁

Ex有